HKBN夠期 想轉 網上行, SALES請入

青衣長安邨

1000M / 2X1000M

本身屋企有NOW已經有世界盃睇
想知HKBN轉台會有更多優惠係咩?

有now就做到36free12
Free埋安裝費 1000Mbps黎
平均你果到112姐
Btw宜家hkbn轉台d禮物好垃圾
不過有得要最好要埋咁解
呢個36free12 offer打上熱線冇的

轉你老母咩
夜媽媽都上唔撚到網
垃圾網上行

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

我又仲有半年到期
每次續期睇到D OFFER
都諗HKBN係咪當舊客係傻仔

師兄 有無Whatsapp 可以傾下？

個cs打來好似唔優做，本身之前係169全包，而家要食我218，上網睇到pccw做緊16x兩條1g，仲要串柒柒，屌完後咪同佢講留返俾佢哋內部用，我轉撚緊

打電話cut 左先是常識吧

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

邊到見到 "pccw做緊16x兩條1g"?

放心，hkbn 你同佢講黎緊唔續約，佢會不停打比你，不斷會同你講價。依家佢一蚊都冇加過我